[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（78)

Lm

想問一下大家同另一半拍拖5年以上會係咩感覺？

真

有冇人試過白飯加糖食？

真。男神

你準備出軌？

傻你老母 你就傻呀臭恥竹戈

你試下單腳行路黎睇下先

咪就係

我係 我有我自己一套屬於我既邏輯

我覺得呢個正啲

qq

挑

負 評

Shxt回錯左

Canteen 3點都排長龍

第二幅好cute

屌我

有啦一早

Ig?

Lunch了

唔比你隻大呆獸啵

到底睇唔睇多兩間屋好呢

？

：3

連登係唔係得返呢個gay post, 想認真識下fd 子得閒食飯飲茶

咪撚聽佢吹

989